(台測)洛奇拳王再臨 洛奇與生力啤

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傳奇的拳王洛奇早已全面退休，闊別拳壇多年，其妻子因病離世，失去了精神依靠的他，寄情經營以妻子的名字"Adrian"為名的餐廳為生。洛奇憑著響亮的名氣，吸引許多食客慕名而來，他每天在餐廳裡高談闊論過往大小戰蹟，已成為其生活重心。洛奇心中唯一寄託是已長大了的兒子——勞勃，但兒子卻因為父親響亮的名聲，為他帶來很大壓力，令兩人關係生疏..

2.雷·布雷斯林（席維斯·史特龍 飾）是一名技術高超的監獄設計系統安保專家，他以越獄為生，協助測試監獄的防控態度，以免犯人逃出監獄，曾在8年內從14座防衛嚴密的重刑監獄逃脫成功，並有這方面的著作出版。一次成功越獄之後，一位中情局的美女特工潔西卡（凱特瑞納·巴爾夫飾）給他帶來一份新合約，讓他挑戰一個無法以合法身份存在且滴水不漏的恐怖監獄..

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

Rocky 真係正到不得了